[食開屎] 天文台正常返就俾人屌

林奠放你一日假
班人就即刻變藍

林奠又驘

正常？？
政治決定呀on9

On9先屌個風廢 有假就放啦
遲啲交合又手緊返龍捲風都唔俾你放假

咁我真係唔識

認真 肯定有陰謀 但我諗唔到點解要咁做

習習

然後？？

港共有咩做唔出

個風廢係事實

體現香港人有幾恨返工既時刻

個風離500公里直吹海南島都可以預先講8號？？？

平時係強颱黎到200直指香港先會

依家仲要咁樣出太陽，同習無關乜撚都得

香港人幾易收買，係咁話下晏黎料，都onL79，平時求其一個黑球都勁過依家啦

重點唔係呢度，係政治決定但班友仲好真心膠喺度講下晏黎料

覺得有古怪但唔知因咩事要掛8號

平時就係太遲掛
今次早D囉

邊個咁撚傻閪放日假變藍呀
戇鳩有假你就放啦
港共政府派一皮又好多人變藍？

連杏花邨打風食開屎啲人都話無乜風喎 最慘係電視台朝頭早見打風就會暫停晒原本播既野 搞到今日睇唔到套劇

冇風都打8號
以後唔反政府了

公道d講，你班友唔係以為你地返唔返工一日對維尼有咩實質意義影響下話

而家D人就係屌爆政府
無得佢哋返工

其實大家知唔知8號風球有4種唔同風向

東北風要等風尾先勁，成班柒頭話無風

摺埋一二邊收皮啦

黃藍是政見，返工是良知

係唔俾人有上街聚集既可能性

百份之一都唔可以有

個風廢又點撚樣 有假就放啦

留定名先

香港賤種最愛返工
屌緊拎月薪都咁熱愛返工班撚樣

因為經濟差，手停口停嗰班屌

不如以後跟日本啦
個風幾勁都好都盡能力返公司
岩哂香港人

咁要掛足一星期8號，好野

咪係

依d 先叫正常係保障市民安全

唔比你上街會幫你放埋假咁撚on9?你風假下上街成本一定低撚過你working day射波上

12點再返黎呢個post啦

風假上街？？

咪撚玩啦靜係呢個post已經幾多人話下晏黎料仲未計出面果堆，同大交合fb

我日薪呀屌你老母

屌，今日冇工返好悶啊

joey巴

冇得返工好似周身唔聚財

究竟有幾中意番工

有無風入到香港800？有的話佢會，港共有乜撚野做唔出，大交合仲來係政治考慮行先

放? 11:50落波啦屌

我係話對比返你working day上街成本，你要上街嘅有日風假比你一定易過你自己射波

邊撚度正常
橫風橫雨港女
冇風冇雨台女

掛八號你又唔鍾意,唔掛八號你又唔鍾意 香港人真係難服侍

上AV01打高J囉

個風廢唔廢我唔想知
掛返幾日8號先啦

得啦 over 左啦

成本包括埋安全，如果你真心認為係出面下午會周尻圍吹80kph，仲邊有人會上街，而呢度同大交合page大撚把風膠阿氏保加話一陣黎料

香港人要好似山竹咁先有資格放假

唔知呢條四眼尻有冇返工呢今日？

屌你前題呢個po咪講撚左冇咩風都掛8號囉

我唔想8號wo

你落街望下樓下間m記幾多人先鳩噏啦
唔係識得陰謀論就代表個人好醒架戇鳩仔

集主席男神俾機會大家，開心期待明天

所以個目的係乜

果d 係演員黎

保險條款唔包

咁你仲唔返工

可能係啲仆街呀姐
無人幫佢做野

想十號？

又loop返去開頭

咁點解無風都掛8號

................... 予欲無言

用下腦啦師兄

唔比人沽貨

美國制裁10月14日前

不如你去睇下醫生

妳睇我個名，返工先有得冗呀

做飲食8號咪又係照番工

唔識說返入你老母個閪啦on9
而家政府話比你知自己想點說點

大交合: 香港南部地區風勢較大
南區有錢佬就係人命,
平時大西北狂風暴雨水浸就3號黃雨

聽日原定施政報告delay
習大大訪深圳 要上去面聖
留意多d新聞

有被害妄想症
都唔明放假有咩政治決定
On99

有原因唔比人沽貨

有一年無風8號，當日係期指結算

純粹因為而家正常返，以前係屌緊大交合為左個市點都3號正常個風近少少都要掛

冇掛又屌，掛左又屌。
冇掛又話停擺圈套陰謀。
掛左又話防止人上街。

非常同意
有假放我一定唔會屌天文台

南區獨立屋咁多係危險啲

係咪因某啲原因想停個市吖

邊有離香港500公里掛8號 真係第一次見

平時係800公里一號 400公里3號 預料即將入200公里先8號

On99
唔掛8號都無人上街架啦
返工會有人上？

而家放假唔係俾機會200萬人出你嗎？
仲要無風喎

你仲唔出
屌你
肯撚定你係冷氣軍師

當然啲人會落街食野，但港共唔係好似你咁諗，佢會用盡一切可能又feasiable方法去停/減低市民活動

你試下捉其中一條友黎問下，佢會答你: 打風我都要食飯架

你問佢去唔去金鐘，佢會答你，8號風球仲上街？好危險喎

咪有人講撚過 各大預報模式都話中午轉東南風嗰陣 部分地區會有8號風力
（當然準唔準就未知）
大交合play safe先咁早掛8號 等啲人唔洗返工一個鐘又放工
有人認真同你分析就話人阿氏保加
做人咪咁煩啦

訓得好舒服
唔好落波住啊

好似已經搵夠移咗民了

8號波撐撚住呀，撐到4點之後先好落

原來今日有街上架

咩撚野減低市民活動。日日掛八號咩
不如今個星期六日掛唔好？

真，元朗地盤拖糧五個月繼續開工

我有撚所謂？我年假加補假有30日，隨時放都得

同埋個問題唔係個假，係佢目的

你攞港共一萬，攞完會繼續屌

但佢用政治目的放你一日假，你又真係覺得大交合話個風好7勁

其實每次掛八號頭幾個鐘都冇咩風架啦。
只不過以前班友訓緊教唔知道姐。
今朝成六七點先掛個個道嗌晒冇風都on99

天文台還我黃智雯

仲有，你鳩噏之前
望下近廿年有幾多次八號係真係要強颱直指先掛
google搵到既野我都廢撚事貼

同意

新聞話下午四點前改發3號機會唔大喎

天文台今次真係做到嘢

點樣易收買?即係你覺得我應該即刻出去返工?

係
個撚個出曬黎食早餐
利新出左，好彩有位

冷氣軍師你話係咪係

ON 撚 9，依家日日都有工返，點百份之一唔可以有呀

香港人對工作嘅熱誠真係世界第一

乜原來放完個風假會由黃轉藍，反政府變撐政府，反黑警變撐黑警架柒頭

天文台係手足

掛又屌唔掛又屌
個風可能晏就先黎料
到時先再掛又要啲打工仔急急腳返工又要俾你哋屌
仲要政治陰謀都吹得出
唔好咁弱智啦 會俾人笑架

咁同掛8號有咩關係

save低呢個post先，等某年某月某日落撚到狗屎得黃雨時推返起睇下大家高見

習大大呼風喚雨。
勾結埋個風阻止香港人上街。
再嘈每年就七一十一都八號

快出去啦
唔好俾港府政治任務得呈

咁就唔撚關個風事啦戇鳩 本身都無人上街架啦
仲有 習狗聽日先出席個會議
咁做乜鳩野要今日八號呀
如果要用盡一切「可能又feasible」方法去減低市民活動，咁係咪要掛足幾日八號呀戇鳩仔

我地藍友既訴求就係返工

唔知呢班人肯返工未呢

我冇屌,我覺得個8號掛得好好

ON9少陣當幫忙 乜撚都陰謀論
入去氣象台個POST 有巴打詳細解釋左

咁都唔係政治決定，你班友真係痴撚線

港共話你知，我鐘意點撚樣都得，你吹尻我撚脹

Wfh啦咁鐘意返工

而家仲有邊樣唔係政府話咗算
法治 三權歸一 人權 自由

乜撚都政府決定
打風又錯唔打風又錯

咁你唔公民抗命即刻番工?

唔撚好等某年某月某日啦
好多人都覆左你堆垃圾comment架，而家答啦傻鳩

我知，東北季候風丫麻

啲on9仔無得救
成日以為自己諗到啲其他人諗唔到既理論
扮晒神性

仲周圍屌人
其實係毒撚扮神性想引人注意

今日係美國時間10月12日
我懷疑係同自治法有關
依家放定風4點都掛8號
換言之好大機會可能下午都唔開市

太大風可能有傷亡
少少風都有8號咪仲好

派一萬都照屌啦
放一日假會轉?

真係比D藍絲講中
好多人真係係又屌唔係又屌
你讓步、對佢地好係無用
佢地只會得寸進尺

連出個8號波都陰謀論
連登仔真係有被逼害妄想症

大把人講過啦
條傻閪一句「佢地亞氏保加症」就當睇唔到

港共政府有咩做唔出

咁你快d返工啦，唔好中港共計呀柒頭

幫你回下帶

【#Patreon突發時空🇺🇸】根據美國行政部門做法，宣佈制裁這些人士後，財政部需要30-60日「識別」違反制裁令的外國金融機構 （Foreign Financial Institutions, FFI），制裁11人在8月7日公佈，30-60日之後(通常是working days)，10月之內，就會有名單出爐。

10月12日，龐貝奧會向美國國會提交報告，根據惠譽估計，內容就會包括提出違反香港自治法的FFI名單。一旦這些銀行被制裁，可能有以下五大後果...... 然後，港交所處理不慎，自己也會成為制裁對象，這就是第五級別......

好能想返工 dllm

其實香港人已經慣左呢個唔正常嘅天文台。
而家正常番就屌番佢。
香港人就係吹唔到佢就當無料到，又唔會諗好陰住高位當風位嘅人嘅感受

台長

唔關事
係連登不嬲有人帶風向製造「香港人好麻煩」既印象
要做到咁好簡單
係唔係都屌, 係唔係都陰謀論, 係唔係都吹奏D假消息就得

如果有野宣佈 應該係琴日我哋半夜
而家美國都半夜11點
係都聽日 但我哋都過咗今日

咁搞大三罷做乜鳩？

全香港上哂街支共實驚到瀨屎啦

連細路受訪問都話想返學
真係世界變

講真
暴雨黎講 大交台表現的確閪
但打風嗰啲 近十年好多時都真係等到風力連三號水平都無先由八號轉三號
如果大交合真係要做到大家口中既「科學為本」
近十年好多次半日風假都唔應該會有

少留意港股 係唔係襯呢個機會停托市回氣

on9, 人地習帝南巡，隨便俾你地作個藉口放假唔好搞事咋。

屌你成個傻鳩咁
唔講以為係D第三世界既無知婦嬬

同你賭J
今日乜事都唔會發生

好明顯歐洲EC 同美國GFS 夾埋港共停課停工一日有大陰謀

其實天文台正正常常，佢掛八號，無人會質疑。
但大家都知天文台under邊一個局架啦，咁佢今次反常掛八號就成疑啦。

邊個唔想放假，但唔係有風假就當一切如常架麻。

武漢肺炎無料到，出街唔使戴口罩

屌你老母你真係豬咁撚蠢

想少d人講呢單野 spin走囉
有無咁難明

政府做野不嬲on9

其實除左2006年派比安之外 有邊次係有八號風力而唔掛八號？
反而無八號風力而掛八號既例子我數到好撚多喎

大西北呢邊吹到發發聲wor

住山上
其實出面真係好大風

你根本點拗都得
我夠可以話掛左八號
啲人唔洗返工多左時間上連登上fb上蘋果睇新聞
多啲時間屌柒婆delay施政報告

陰謀黎架，大風D你聽唔到其他野

唔可以比港共陰謀得呈，我地依家一齊返工
邊個唔返就係奶共就係鬼

連登仔成班港島天龍人嚟
大西北呢啲佢哋唔當係香港

做咩要spin走？
擺明係推遲施政報告
乜有好多人反對咩而家？
就算真係多, 咁又點？

落樓買早餐好撚大風
晏啲轉吹東南風會食到應一應，應該會仲勁

認真 你係一個ON9仔 但我諗唔到點解你係ON9仔

再屌天文台
以後打風只會愈嚟愈手緊

依家放假 唔係仲多咗人得閒講呢單野咩

突破盲腸

政府不嬲都有陰謀
呢幾年你瞓撚著左？

安全D好既,今次我就撐你啦天文台

其實今日真係多咗時間睇吓連登同新聞

你不如都同佢一齊去睇下醫生
思覺失調有得醫架

試作詳細闡述
唔好下下一句「呢幾年你訓撚左」就當自己講左好多野

其實好撚恐怖
乜野都政治化之下, 好多人個腦燒撚壞埋
成世都係咁諗野on99 咁就一世

咁有咩陰謀？
解唔通嘅都叫有陰謀？

香港人望緊美國制裁香港
無啦啦打個咁好天嘅風，平時會咁好死掛8號波？

係呀係呀 連登仔又幻想症

又喺度批評政府 說三道四

政府點會有錯呀 政府係真心為市民服務嘛

信政府唔使驚？

呢班人游到過港島未呢？

有假放咪放
有錢派咪攞

咁你快啲分析左今次有咩陰謀先啦
我好撚期待想學下野呀

樓下無風等於全港無風

政府好地地派一萬蚊已經係大陰謀啦
咪撚拎呀柒頭

可能真係晏啲先大風大雨利申唔清楚
到時先掛8號又屌天文台遲掛搞到大塞車

好啦今次掛定先又要比人屌
真係好閪難服侍

屌你出面水靜河飛 都唔知掛乜撚嘢8號 on撚鳩

理得佢古怪定乜吖
返office起碼有返日抖吓
要當風更嘅又唔洗淋雨吹風 吹到隻狗咁
舒舒服服過半日

一定有陰謀
港共有咩做唔出
又呃鳩香港人血汗錢

痴撚線吹到正都三號
水侵都係黃雨
港共咁好心放你一日假

Cls香港人

配合鄰國南巡活動

咁你咪去番工照常生活公民抗命囉。

琴日冇打風，想知點解冇人上街
港共有咩招

可以依家已經番緊工

番工又話支撐經濟停擺陷阱，唔番又話陰謀。

就算有陰謀，唔通我去番工咩

屌你 真係on9唔係扮出黎架喎

咁活係港共之下係咁架啦。
唔通我衝出黎自命清高去番工去搭車咩

黃藍是白痴

希望話政治目的嗰啲快啲去返工

只係風帶未到 其實屌乜

仲要大交合就係預計好準確 先會凌晨就掛定

令市民唔洗係學校/公司內掛8 號 而放工返唔到屋企

佢已經做足預警 風暴訊號就係咁用

政乜撚野治目的
事實就係美帝無制裁香港銀行
特衰政府亦唔會介意你班垃圾點反對佢推遲施政報告
就係咁簡單
陰謀論得黎唔該比少少堅野

如果個風一陣突然轉風向 吹左去習度 大交合同港苦擔當唔起呀。
防範於未然 大交合冇正常過

冇屌呀 讚尻佢呀

可能習總黎左香港 港共唔想咁多人係街

夠鐘翻工啦

我天水好細風喎
仲開緊風扇

香港人奴性真係好重，有假放都唔撚心足，總係鐘意唱反調覺得自己係唯一清泉

連登不嬲有人帶風向製造「香港人好麻煩」既印象
要做到咁好簡單
係唔係都屌, 係唔係都陰謀論, 係唔係都吹奏D假消息就得

乜鳩都政治決定 兒登仔
上晒腦
好似撚好笑

真無假放就瓜瓜嘈，有假放就串77

似係呢個有關啦

連登仔M底 比人SM開

整停佢等制裁

真，到時8號風力先出1號

有Gif

落乜鳩

覺得有d古怪但有假緊係要放今次天文台點睇都係做得好

以前我唔信 依家我信

就算係
你想要政治8號定係死出去返工

咁你老母返工喇

你攞一萬然後讚政府定繼續屌

呢度係選擇讚

隔離po有人話係因為有個季候風夾擊

笑撚死

喂又出番黎啦？！去番工未呀

真，港奴係咁

唔知呢班友尋晚係咪係公司訓呢？

唔知你真心定假膠
但你呢句真係好撚戇鳩

你話係咪係囉

【#Patreon突發時空🇺🇸】根據美國行政部門做法，宣佈制裁這些人士後，財政部需要30-60日「識別」違反制裁令的外國金融機構 （Foreign Financial Institutions, FFI），制裁11人在8月7日公佈，30-60日之後(通常是working days)，10月之內，就會有名單出爐。

10月12日，龐貝奧會向美國國會提交報告，根據惠譽估計，內容就會包括提出違反香港自治法的FFI名單。一旦這些銀行被制裁，可能有以下五大後果...... 然後，港交所處理不慎，自己也會成為制裁對象，這就是第五級別......

話係政治目的戈啲傻閪就躝出街返工啦

東北風夾攻
不過算啦，都係跟大隊講陰謀論好啲

你係咪藍屍黎？

咪係 痴撚線班友

香港人奴性幾重幾咁鍾意返工又一例證

東南風東北風共同作用
仲大風過個氣旋附近

不過算啦
個個都話政治目的

又要出騎驢幅圖，雖然問題明顯係政府不得人民信任

最愛上班

Pin

如果今日掛三號又有人出post話咁大風點返

WFH.....放乜9

咁係你wfh條氣唔順 你問題黎

你公司指引咁撚差 檢討下係咪繼續係到做啦

公司垃圾走上黎屌其他人？咁撚無用

你老味網絡青山真係唔係浪得虛名

無人讚
但假照放

掛又屌有陰尾論
唔掛又屌AT 力場

所以香港天文台先成日失靈

呢班屌天文台個啲一係就WFH/撞假/日薪撚
日薪撚呀，你話個風弱你走返去開工啦柒頭，睇下一陣你有無事？

好痴線

咁你仲唔返公司？

連登等如全世界咩

仲有陰謀撚，讀多啲地理再講陰謀先

過埋今日就知到底係陰謀定真係罕有風

同打風既關係係咩

依個問題係掛嘅時間

咁駛乜8號姐 直接話疫情禁足咪得

兒登仔真係戇鳩唔係扮

咪就係如果今日冇8號嘅話佢又一定比人屌到仆街

公司班訴求係返工既藍屍竟然問幾點後落波唔洗返

8號又屌，冇8號又屌

佢地會覺得連自己係廁所屙舊屎都係同政治有關

提早掛八號又比人罵
唔掛八號又比人罵
遲掛八號又比人罵
點樣都會比人罵

海怡半島爆玻璃未

有啲case係由頭到尾都風力唔達標都照掛
當然都有啲係好似你所講 預足buffer位 掛八號期間可能得一部分時間係風力達標

所以我想指出既係
喺掛8號呢個問題上面 大交合近年既取態都係安全至上居多 而唔係遷就商家

我想返工啊，喺屋企好悶啊

陰謀論真係笑撚左

依家望到樓下啲樹開始吹到冚冚聲
陰謀撚返咗工未？

班陰謀論撚懶醒
眾人皆醉我獨醒咁真係好撚柒
根本依家先叫正常

樓上班友你地咁鐘意講科學講數據唔理政治因素，

好，依家就一點

你同我數數有幾多個站持續10分鐘係35knots或以上

依家十幾廿個站，僅有長洲同赤柱

做慣奴隸太耐
個主人突然正常返，就不滿

抵俾港共食到應一應
骨子裡小農DNA改不了

香港人正常發揮

究竟有幾想返工先會屌
再屌下次唔敢掛
就仆街

政治因素
冇掛8號波
你班友都係返工嫁啦
做到d咩出黎？ 睇過

香港人奴性

你個名好正

你要搞清楚先

假係要照放，問題係政治決定都要屌

如果唔係他日林鄭俾啲著數你，你咪屎都食得？

呢兩條友講完一直比人笑 其實佢地本人知唔知

講數據唔撚講政治

你有無數據？無就收

我夠話我呢度海潚緊吹緊龍卷風

問題係你啲所謂政治因素根本就係強詞奪理呀嘛
仲有 你搵到有幾多次八號真係要強颱直指先掛未？

上面你地班科學撚，話我陰謀論撚，唔關政治事撚

你地咁撚科學，你今日cap到一張圖，有幾個可參考價值既站過3枝半旗仔，即係35knots，我即刻縮返我老母個閪度

我就慢慢等下，依家一點

依家講數據唔撚7講政治，等你cap圖

話我藍？

睇真啲邊撚個係藍？

認同放假就黃，你今日係咪唔撚洗返學好開心呀

其實睇咗storm track，正常人都會懷疑做乜鳩會八號，仲要掛全日。

我個人仲正

我係指早十二小時預警，你俾個例子我，講數據丫麻

無人話過你藍
個個都係話你戇鳩多過藍

唔好靜係話人on9

俾個數據黎，答我上面條問題先

普遍市區吹63以上
下面幾個地方吹80幾90
唔好撚講咁遠唔計呀

下次港島冇雨
大西北大雨到仆街都冇黑雨就唔好屌鬼

返一返老母個西度先？

要返工果陣：返你老母，幫手塞住等人返唔到工呀
唔駛返工果陣：你老母有陰謀，我要返工呀

喂屌，指標我好清楚

我係要數據

喂屌，我指可參考性監測站，乜你住大老山頂定橫欄島？

陣風同持續識唔識分？

講大老山平時正常既8，大老山持續都吹撚到200，陣風去撚到27x

唔比你沽貨

天文台出篇警告資料又唔係數據呀？
你呢種人
就算拎住個測風儀寫撚住60 70都係話做假個d傻鳩黎

唔好搬龍門啦屌你老母
你一開始係話「預先講八號」無話要預足幾多個鐘呀

真係要執個預早12個鐘都大撚把例子
2017年卡努最後turn out係一個弱8號
10月15號朝早8:40掛8號
大交合當年10月14號夜晚7點10分掛3號 當時天氣稿已經講：
「按 照 現 時 預 測 路 徑 ， 卡 努 會 在 明 日 稍 後 最 接 近 本 港 ， 在 香 港 西 南 約 300 公 里 內 掠 過 。 天 文 台 會 視 乎 卡 努 的 移 動 路 徑 及 發 展 ， 考 慮 是 否 需 要 改 發 更 高 信 號 ， 市 民 明 早 出 門 前 應 留 意 天 文 台 有 關 卡 努 的 最 新 消 息。」
咁呢一次有咩政治考慮呀請問

係囉 呢2個地方一定唔屬於香港啦
唔係香港一部分

數據又無，又喺度屌我港奴，又喺度無里頭尻話我藍屍

依家又唔出黎應機，下午黎料？黎乜野料？

警告資料同數據識唔識分

政治因素？政你老母 就係你呢d小粉紅級黃絲搞到黃俾人笑，死撚開唔好丟架啦

攞個監測數據出黎先講野啦

無既話你仲有乜野論據呢？

你咁信大交合，去佢個網cap張圖黎咁撚難咩？

Cc台d傻鳩咩都政治決定架啦

原來出警告
係唔會因爲參考左數據先出？
哇
好似你咁亂鳩黎真係死撚得
好彩你唔係天文台長

我有理由相信個風係受到林奠或雜種指示
自我形成個風出黎黎搞d政治因素

捨得覆我未？
2017年卡努有咩政治考慮？

你攞個政治陰謀論理據出黎先啦傻鳩
自己上天文台搵都懶？
你都on99

有咁樣已經十號啦

個風收左共產黨錢攪事

可能係雜種柯唔出屎
要spin走呢個消息

好嬲 好日唔黎，今日先黎
個風一定收左錢，政治因素

wfh 冇假放

睇黎條垃閪圾又死左入老母閪度叉電
過一兩個鐘又會出返黎大放闕詞

你唔返工？

啱

梗係有影響
IT狗唔返工全世界都會send唔到email

手鬆俾你都要屌
近呢幾年打風都係鬆手
唔通好似以前林超英咁咩

我哋真係好撚鍾意返工

記得有年吹到垃圾桶都撞到人,但係得個3號係咪佢執政

北半球啲風逆時針

風尾點東北風呀
仲要個風係南面

係
但除此之外真係好多時都鬆章 香港人仲要成日屌人under商經局

2006年嘅事

今日3號水準都可以掛8
他日都可以8號水準掛3

俾撚咗你囉咪

真心想知今日港九新界邊一到係有八號波既級別??仲要打足全日,唔係話放一日假唔好,但點解上次個波橫風橫雨都係得半日,今日連雨都無滴就打足全日

公道講句 平時水浸都得黃雨 唔打到黎都唔掛8號
呢次凌晨就掛 同講明下午都唔落
一係轉死性真心係市民服務
一係就。。。。

好多人形豬覺得完全正常

指鹿為馬

想問下除左2006派比安之外
有邊次係應掛8號而無掛8號？

放假都有人屌

咁你覺得掛左一日八號對雜總南下同柒婆施政有咩影響？

睇下香港地圖先啦柒頭，東風城市感受唔到係因為山遮，你試下去西貢租艇出去，你頂到15分鐘同你挽鞋啦

風尾變左南風，南丫長洲中間直殺入港島九龍

班傻鳩唔識睇旗架
連八個站喺邊都唔知

你俾大老山同橫欄島我做乜尻

政治凌駕學術，師兄真係勁，完

由頭到尾都風力唔達標都照掛

咁以後可以取消 1、3號風球，直接出8

邊次冇8號就屌鳩大交合

佢地未出世唔好怪佢

係呀 所以大交合近十年都係鬆手居多架咋
結果呢？咪又係比人屌幫商家佬含撚

你老母個臭閪

我問緊當個風位於南面
風尾個時點吹到東北風呀

第一日黎香港？？

風尾變左南風呀嘛

你自己都識講啦

吠乜㭍

2017年卡努有咩政治考慮？
大師肯指點愚笨的眾生未？

港豬：有假放就得啦，咪撚多嗲

每次8號都應該遲啲落波

DLLM大交合 食撚哂啲風假

部分傻鳩真係上撚晒腦

次次都遲左架啦
如果大交合所謂揸正黎做
上年海高斯你半日風假都無啦戇鳩鳩
不過可能有人覺得呢度又係「政治考慮」

成班五毛
講咩都無政府考慮
證明香港人無得救

我就覆尻你

你OnL9，果日星期日黎，唔需要有乜考慮，話掛就掛

如果係返工日，好似上兩星期咁，落到閪咁樣，八點零五分取消黑雨，明未？

開口埋口話人藍絲港豬
同佢講歷史數據 ：我唔知唔聽
同佢認真睇預報數據：普通人唔識呢d 你地d死風膠
總之天文台就係政治凌駕科學

咦 咁似一個人

近十年預buffer個個啲都講得通呀

係除咗洛克、蓮花誤差大
（但呢兩個風距離50內，都講得通）

但今次係冇道理

唉屌你老母去食屎啦

不學無術

哦 好撚野
你用成粒鐘時間摷返個日曆出黎話嗰日星期日
又搬龍門成功

詳見琴日EC同GFS預報 唔係無道理
當然係鬆手既

九唔撚搭八

死埋一二邊啦

你老尾臭閪，連風角度都唔撚明，點撚樣同你解釋

你down個天文台app, 睇下雷達圖，睇下依家啲風同雨係咪南面黎啦你老母臭閪

我唔撚知你住邊，我依家望出窗就已經變晒天，扯緊大風，所以你都係收皮，摺埋一二邊静静地食屎啦

政治陰謀撚不如去睇下醫生啦
比你放一日假又屌
上晒腦

依家就係講緊風尾唔會北風
係南風先啱

你快啲同我道歉下跪

條傻鳩真係笑撚死人

扯緊大風

挑，普遍強風都冇

上次海高斯咪吹到你登月？

係，睇完呢度都幾撚失望

信政府，唔驚

成班友好似岩岩落黎咁，無政治考慮，笑撚死人咩，從來大交合所有決定都係政治考慮

屌你個閪，有額外多一日假，你可以享受難得既一日，但你要知道個真相，港共想搞乜撚野

山竹先3號波

兩條撚樣返咗工未
有冇底起出嚟 一齊問佢返咗工未

老老實實 呢家政府係完全控制住香港
中意點就點啦 駛撚用1日半日玩政治決定咩
佢中意殺邊個就殺邊個 23條就23條
國安法就國安法
仲玩小學雞野咩

屌你無野講喇咩，我洗撚用成粒鐘

我頭先食緊野，我一搜，用撚左一分鐘就知係星期日啦

依家答撚左你喇傻閪，係咁追尻住我做乜尻，一分鐘收你皮啦

我係講數據架依家，你叫我講數據講科學丫麻

上面成班on9，一個話黎緊料，一個話扯緊，一個話下午十二點黎，一個話變天，一個又話大風到啪啪聲

屌，全撚部尻up

呢幾年你昏迷咗？
721，831，101，跳樓跳海自殺呢

就算唔係八個站，among所有站，想搵個市區有一個站有三枝旗都無

我無野講啦
一開始你講強颱直指200先會預早講八號吖嘛
吖我屌你老母 講講下又變左要預早12粒鐘先計
好啦搵到例子
然後又話星期日唔計咁唔洗傾落去啦 你贏左

盤棋好大

屌，我就係講歷史，講數據喎

你係咪唔知唔聽果個

林鄭真係戇鳩婆黎
要阻止人上街？洗乜出動黑警鎮壓、搞咩國安法
出多幾個八號黑雨就搞撚掂啦 咁佢民望就會升，市面就會平靜

一早就已經有好多人講過今次出8號既科學理由係乜
係你一開始就話人亞氏保加當睇唔到

人地問有咩陰謀
你就話有咩做唔出
咩都做得出唔代表所有嘢都係佢做喎

咁今次係預早左12個鐘，咁你唔係用今次既條件去比較仲有乜意思？

今次條件

1, 500km
2, among 全部風站，得三數個係三枝旗，仲要係大老山頂，橫欄島
3, 星期一至五
4, 幾乎無雨
5, 以上條件掛十二個鐘或以上

有人搵到歷史有以上條件，我即縮入我老母個閪，否則唔該收皮

漏左

1, 500km
2, 預早十二個鐘預警
3, among 全部風站，得三數個係三枝旗，仲要係大老山頂，橫欄島
4, 星期一至五
5, 幾乎無雨
6, 以上條件掛十二個鐘或以上

你用暫時既實測數據黎推翻當時發八號既決定係完全唔合理
八號風球從來都係預計有八號風力就可以發 事實上基於琴日數值預報既資料 呢一個八號係有科學根據
你用實測黎睇既話 其實近十年有一半既八號風球係可以慳返

仲有 你一開始講政治考慮 講到今日八號波點幫雜總點幫林鄭
當中個推論有幾撚咁戇鳩就好多人已經指出左 我唔再多講
到之後唔知你realize到自己戇鳩定係點，標榜自己只講數據唔講政治
但其實你呢5個準則入面 第3個準則已經係包含左政治

根本你自己條準則不斷飄移，飄到連你自己都觸摸唔到

咁我等埋黎緊果四個鐘先

睇下佢會唔突變強颱加強季候風然後變撚左龍卷風先

咩野唔好再講，一撚定要講，睇下你想表達乜撚野咁巴閉

屌又係你地話唔關政治事，咁唔講數據唔通講tvb？

咁你而家即係講唔講政治呀屌你老母
你係弱智定人格分裂？

其實你吔真係唔知點解咁都 8 號波波?

屌奶，我話關政治事，你地又話唔撚關政治事

咁唔係政治決定既話，就只餘下數據，但數據你地又無，講閪？！？

不如講tvb囉咁

真係冇人記得今日係咩日子？

公司行wfh 根本冇分別

束手無策 --> 8 號波波 --> 變相隔離 --> 數字歸零 --> 領導有方 --> 居功至偉

我唔知，我唔識，我唔理，我睇唔撚到

有五毛認証 睇黎有可能係咁

睇班黃絲小粉紅嘈撚到臉紅耳赤就好想笑

屌乜9其他人

喂，風尾未？

定係今晚先風尾

廿三個站入面，有三個係三枝旗仔既，橫欄島，大老山，青洲果啲

今次「浪卡」亦打破超強颱風「山竹」的記錄，成為自1961年以來距離本港最遠，而懸掛8號風球的熱帶風暴。根據資料顯示，當年「山竹」襲港，天文台於2018年9月16日凌晨發出8號東北烈風或暴風信號，其正集結在香港之東南約410公里。

超超超強颱風浪卡

咁你可唔可以講多次呢個八號點樣幫到雜總同777？想聽。

更正返先

超超超強熱帶風暴先岩

一陣班風膠又追尻住我黎打

第一次睇高清版黎先生

用常理諗政府點做野 訓左幾耐

家下個啲陰謀撚講完我都笑撚咗成朝啦

兒登仔學人講咩手足，身邊先無咁撚智障既手足

嘩屌，你咪專家上身啦

你一句潤尻我就走左去？

留係度睇你吠下

嘩屌好準大交合

23個站有兩個站係三枝半旗，預測同好準完全係一個極科學既獨立部門，手足

你有乜理據，有就講，無就收

同慶豐帝南下有冇關?

不如講下你有無咩證據啦

講話政治成份你班撚樣又撐大交合，講數據你又一個數據都無，講閪咩

睇下下次幾時返工時間100mm又黃雨，咁撐政府同大交合，都時唔好撚7屌呀

D人講唔出數據就係度狂SPIN
既然唔係數據關係就係其他原因
別人有閒情咪講下陰謀論
利申 :無閒情

哦!如果跟你咁講到時出面有咩意外係咪你負責先??
人地POST哂指數後再有數據,你又話唔係,但你自己講咩濕鳩陰謀論又無咩證據,點同你鬥呀專家

又話講歷史，到我講歷史時又係無例子; 講依家又係無數據夠做呢個8號，咁講閪咩

講多次

1, 500km早十二個鐘預警掛8號
2, among 全部風站，得三數個係三枝旗，仲要係大老山頂，橫欄島，連陣風都唔過90
3, 星期一至五掛
4, 幾乎無雨
5, keep住距離香港500公里以上
6, 以上條件掛十二個鐘或以上

有既咪攞出黎討論下，唔係謾罵，係討論

但如果無既，咪討論下有乜原因會令佢有咁既決定囉。如果你覺得佢今日變好左轉死性。我又想知點解兩星期前八點零五取消黑雨。

有人post指數同數據？

post多次黎睇下

魚蛋論

唉，無人post我post

呢度呢度

佳佳：打風，唔去

你唔好計鳯凰山

因為雜雜係深圳